應該點樣打擊有「自大型妄想症」嘅人？

最好打到佢一沉不起

無視

冇反應，望都唔望佢，眼尾都唔望得，聽唔倒佢，佢繼續煩住你就要同佢講你好煩。

已經影響家庭生活，因為患者多數附帶躁鬱症

冇反應佢會覺得自已好威

例如打下喊露會唔會好啲

繼續抬高佢既自大，不停讚佢，讚到佢覺得好撚假

認真 要比佢柒獲勁
以前識個智障同學 成日覺得dse會有5**又盛
成日覺得人廢 睇唔起人 但其實一直都係成個on9咁衝出黎柒
最後五科加埋不足10分
柒到笑左出黎

一來過唔到自己果關

二來唔係咩都附和到

答佢：嘩 叻豬豬wor

咁係佢自己犯賤

通常醒目嘅人會吹啲一世人都未必實現到嘅野

例如佢話自己好好打，你冇理由真係打佢，到時畀人笑你同個傻仔計較

而佢又唔會真係夠膽出去同啲紋身佬嘈

所以只要收放自如，佢一世都可以自我感覺良好落去

巴打有先見之明 你岩

不過真心係多呢d人 自己都成日見
真心明明有得上網其實已經可以睇多好多野 知道出面勁人痴線佬大有人在 但總係會有呢d人

哇屌 原來香港地咁多傻人

所謂捧殺，，